可唔可以唔好再喺我唔記得左你既時候先出現

咁撚鐘意玩hide and seek 落公園同d 細蚊仔玩喇

我飯冰冰咋

我個ex咁樣同我講

你唔好咁痴線啦 我有女朋友架啦

push

等我又單剔下你先

雖然依家俾你藍剔緊

No

機智的小明深夜炸燬八路軍糧倉，迫使鬼子第二天的偷襲行動無功而返

急口令?

因為小明真係跑得好快

錯
不過我鐘意你既思路

忍住唔覆機先

佢岩岩又係whatsapp彈出黎

但開頭用 朋友 兩個字起頭

逼自己扮睇唔到會好過d

真係好想同佢講，我已經好努力逼自己唔記得你
可唔可以唔好再玩E個釣魚遊戲

你係後備

屌我都係一樣
Hea覆end topic啦
同佢無任何交集最好